社會太多父幹逼死毒撚

以前競爭都係單方向
同學,同事,朋友...
定多可能相隔十年....

宜家 d 人出埋父母去比首期幫仔女脫毒
咁正常一個人類無父母支持,根本同人打招呼嘅資格都無

原來有錢比首期就脫到毒 毒撚有希望了 讀好d書第時慌無女?